msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-31 21:14+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_cn\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:147
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:152
msgid "Monthly on the {day}th"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:150
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:155
msgid "Last {byDay} of the Month"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:13
#: src/features/api/note.ts:34
msgid "Missing valid value"
msgstr "유효한 값 누락"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:86
msgid "Add new note failed"
msgstr "새 노트를 추가하지 못했습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:103
msgid "Add new category failed"
msgstr "새 범주를 추가하지 못했습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:124
msgid "Delete note failed"
msgstr "노트 삭제 실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/ai.ts:64
msgid "Message ID is required for update action"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/ai.ts:122
msgid "Failed to fetch AI chat session"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/list/notes/index.tsx:127
msgid "Would you like to move the file to the \"{total}\" folder?"
msgstr "파일을 \"{합계}\" 폴더로 이동하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/aiChatInput/index.tsx:101
msgid "Please enter a message before sending."
msgstr ""

#. placeholder {0}: item.label
#: src/components/avatarMenu/index.tsx:80
msgid "{0}"
msgstr ""

#: src/components/step/workspace/main.tsx:38
msgid "1 day"
msgstr "하루 1일"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:40
msgid "14 days"
msgstr "14 일"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:41
msgid "30 days"
msgstr "30 일"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:39
msgid "7 days"
msgstr "7 일"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:76
msgid "Access Key"
msgstr "액세스 키"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:58
msgid "Account Settings"
msgstr ""

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:148
msgid "Action"
msgstr "액션 (Action)"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:82
msgid "Active"
msgstr "활성 상태"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:83
msgid "Add Invite Link"
msgstr "초대 링크 추가"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:98
msgid "Add New Category"
msgstr "새 범주 추가"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:133
msgid "Add new Invite Link"
msgstr "새 초대 링크 추가"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:122
msgid "Add New Note"
msgstr "새 노트 추가"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:60
msgid "Add to Favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:121
msgid "All Day"
msgstr ""

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:151
msgid "Allow commenting"
msgstr "주석 달기 허용"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:146
msgid "Allow editing"
msgstr "편집 허용"

#: src/components/note/main/index.tsx:136
msgid "Allow editing this note."
msgstr "이 노트를 편집할 수 있습니다."

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:186
msgid "Allow inviting"
msgstr "초대 허용"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:181
msgid "Allow joining"
msgstr "조인 허용"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:156
msgid "Allow sharing"
msgstr "공유 허용"

#: src/components/note/main/index.tsx:133
msgid "Allow sharing this note with others or third-party applications."
msgstr "이 노트를 다른 사용자 또는 타사 응용프로그램과 공유할 수 있습니다."

#: src/components/form/register/form.tsx:97
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있습니까?"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:190
msgid "Are you sure you want to delete this invite link?"
msgstr "이 초대 링크를 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:37
msgid "Are you sure you want to delete this note? This action cannot be undone."
msgstr "이 노트를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:197
msgid "Auto save failed, please try again later."
msgstr ""

#: src/components/step/workspace/main.tsx:182
msgid "Back"
msgstr "뒤로 (Back)"

#: src/components/note/main/index.tsx:120
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:82
msgid "Bucket Name"
msgstr "버켓 이름"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:194
#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:58
#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:113
#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:42
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:162
#: src/components/list/notes/index.tsx:135
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:104
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:203
msgid "Cancel"
msgstr "취소 (Cancel)"

#: src/components/aiChat/index.tsx:393
msgid "Cannot reload message that has a parent message."
msgstr ""

#: src/components/note/main/index.tsx:124
msgid "Categorize the note by selecting an existing note category."
msgstr "기존 노트 범주를 선택하여 노트를 분류합니다."

#: src/components/note/main/index.tsx:124
msgid "Category"
msgstr "범주 (Category)"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:100
msgid "Category Name"
msgstr "범주 이름"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:37
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:100
msgid "Category name is required"
msgstr "범주 이름이 필요합니다."

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:91
#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:24
#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:31
msgid "Change Email"
msgstr "전자 메일 변경"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:86
#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:40
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:84
msgid "Change your password"
msgstr "암호 변경"

#: src/components/fullCalendar/index.tsx:230
msgid "Click to see more events"
msgstr ""

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:81
msgid "Come up with a good name!"
msgstr "좋은 이름을 생각해 보세요!"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:51
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:51
msgid "Confirm your new password"
msgstr "새 암호 확인"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:116
msgid "Copy Link"
msgstr "링크 복사"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:91
msgid "Copy successfully"
msgstr "복제 성공"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:165
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:107
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:206
msgid "Create"
msgstr "작성 (Create)"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:110
msgid "Create a new workspace"
msgstr "새 작업공간 만들기"

#: src/components/fullCalendar/index.tsx:141
msgid "Create event successfully"
msgstr ""

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:70
msgid "Create note success"
msgstr "노트 작성 성공"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:135
msgid "Create Workspace"
msgstr "작업공간 작성"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:74
msgid "Create workspace failed"
msgstr "작업공간 만들기 실패"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:214
#~ msgid "Created At"
#~ msgstr "작성 날짜"

#: src/components/list/workspaceEntry/list.tsx:27
msgid "Created by:"
msgstr "만든 사람:"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:266
msgid "Created Time"
msgstr ""

#: src/components/step/workspace/main.tsx:192
msgid "Creating workspace..."
msgstr "작업 영역 생성 중..."

#: src/components/table/device/index.tsx:38
msgid "Current device"
msgstr "현재 디바이스"

#: src/components/note/main/index.tsx:140
msgid "Danger Zone"
msgstr "위험지대 (Danger Zone)"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:195
#: src/components/note/noteList/index.tsx:77
#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:29
#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:43
msgid "Delete"
msgstr "삭제 (Delete)"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:66
msgid "Delete failed"
msgstr "삭제 실패"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:185
msgid "Delete Invite Link"
msgstr "초대 링크 삭제"

#: src/components/note/main/index.tsx:141
#: src/components/note/main/index.tsx:143
msgid "Delete Note"
msgstr "메모 삭제"

#. placeholder {0}: res.error || "Unknown error"
#: src/components/note/noteList/index.tsx:36
msgid "Delete note failed: {0}"
msgstr "노트 삭제 실패: { 0}"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:63
#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:17
msgid "Delete successfully"
msgstr "삭제 성공"

#: src/components/note/main/index.tsx:141
msgid "Deleting this item is a permanent action and cannot be reversed. Proceed with caution."
msgstr "이 항목을 삭제하는 것은 영구적인 작업이며 되돌릴 수 없습니다. 주의하여 계속하십시오."

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:97
#: src/components/table/device/index.tsx:60
msgid "Device"
msgstr ""

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:85
msgid "Domain Url"
msgstr "도메인 URL"

#: src/pages/auth/login.tsx:80
msgid "Don't have an account yet?"
msgstr "아직 계좌가 없으신가요?"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:115
msgid "Download QR Code"
msgstr "QR 코드 다운로드"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:174
msgid "Download Qrcode"
msgstr "다운로드 Qrcode"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:89
msgid "Email"
msgstr "e-메일"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:157
msgid "Emails"
msgstr "e-메일"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:159
msgid "Emails go here → one@example.com, two@example.com"
msgstr "이메일 은   여기 로   이동one@example.com, two@example.com"

#: src/components/note/main/index.tsx:136
msgid "Enable Edit"
msgstr "편집 사용"

#: src/components/note/main/index.tsx:133
msgid "Enable Share"
msgstr "공유 사용"

#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:28
msgid "Enter your new email"
msgstr "새 전자 메일 입력"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:45
msgid "Enter your new password"
msgstr "새 암호 입력"

#: src/components/fullCalendar/index.tsx:151
msgid "Event not found"
msgstr ""

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:70
msgid "Event start or end time is invalid"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:69
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:73
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:90
msgid "Event Title"
msgstr ""

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:65
msgid "Event title is required"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:138
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:143
msgid "Every Weekday"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:135
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:140
msgid "Everyday"
msgstr ""

#: src/components/step/workspace/main.tsx:168
msgid "Expiration"
msgstr "만료 됨"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:82
msgid "Expired"
msgstr "만료 됨"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:75
msgid "Export As PDF"
msgstr "PDF로 내보내기"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:76
msgid "Export As Word"
msgstr "Word로 내보내기"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:57
msgid "Failed to generate invite link"
msgstr "초대 링크를 생성할 수 없습니다."

#: src/components/aiChat/index.tsx:247
#~ msgid "Failed to get response from AI"
#~ msgstr ""

#: src/components/aiChat/index.tsx:195
msgid "Failed to load chat history"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:240
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기 모음집"

#: src/components/list/notes/index.tsx:123
msgid "File movement"
msgstr "파일 이동"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:92
msgid "Frequent Used"
msgstr "자주 사용됨"

#: src/components/note/main/index.tsx:107
msgid "General"
msgstr "일반 (General)"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:105
msgid "Generate Link"
msgstr "링크 생성"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:89
msgid "Generating invite link"
msgstr "초대 링크 생성"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:101
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:117
msgid "Go to selct other Workspace"
msgstr "다른 작업 영역 선택으로 이동"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:130
#: src/pages/workspace/invite.tsx:143
msgid "Go to select other Workspace"
msgstr "다른 작업공간 선택으로 이동"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:104
msgid "Go to Workspace"
msgstr "작업공간으로 이동"

#: src/components/aiChatInput/index.tsx:18
msgid "Hello, {username}, how's your day going today?"
msgstr ""

#: src/components/aiChatInput/index.tsx:24
msgid "Hey {username}, what brilliant ideas are we exploring today?"
msgstr ""

#: src/components/aiChatInput/index.tsx:21
msgid "Hi {username}, what can I assist you with today?"
msgstr ""

#: src/components/step/workspace/main.tsx:93
msgid "Hi! Welcome to Mameos!"
msgstr "안녕하세요! Mameos에 오신 것을 환영합니다!"

#: src/components/aiChat/index.tsx:508
msgid "History"
msgstr ""

#: src/components/aiHistoryChats/index.tsx:110
msgid "History Chats"
msgstr ""

#: src/components/step/workspace/main.tsx:147
msgid "If you're bringing a guest, feel free to add their email below—or simply copy and share the invite link with them!"
msgstr "게스트를 데려오는 경우 이메일을 아래에 추가하거나 단순히 초대장 링크를 복사하여 공유하십시오!"

#: src/components/list/notes/index.tsx:130
msgid "Ignore this prompt for this login"
msgstr "이 로그인에 대한 이 프롬프트 무시"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:120
msgid "Invite link"
msgstr "초대 링크"

#: src/components/note/main/index.tsx:112
msgid "Invite Link"
msgstr "링크 초대"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:63
msgid "Invite link copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사된 링크 초대"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:114
msgid "Invite link created successfully"
msgstr "초대 링크가 성공적으로 만들어졌습니다."

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:120
msgid "Invite link to join the workspace"
msgstr "작업공간에 참여할 링크 초대"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:144
msgid "Invite to your workspace"
msgstr "작업 영역에 초대"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:142
msgid "Invited Members"
msgstr "초대된 멤버"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:92
msgid "Join Workspace"
msgstr "작업 영역 조인"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:63
msgid "Join workspace successfully!"
msgstr "작업 공간에 성공적으로 참여하십시오!"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:138
msgid "Key"
msgstr "키 (key)"

#: src/layouts/base.tsx:29
msgid "Languages"
msgstr "언어 Name"

#: src/components/table/device/index.tsx:61
msgid "Last Active"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/note.tsx:46
msgid "Loading notes..."
msgstr "노트 로드 중..."

#: src/pages/workspace/select.tsx:59
msgid "Loading Workspace..."
msgstr "작업공간 로드..."

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:96
msgid "Local storage path"
msgstr "로컬 스토리지 경로"

#: src/components/table/device/index.tsx:62
msgid "Locaton"
msgstr ""

#: src/components/menu/sidebar.tsx:92
#: src/components/avatarMenu/index.tsx:61
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/pages/auth/login.tsx:38
#: src/pages/auth/login.tsx:45
msgid "Login failed"
msgstr "로그인 실패"

#: src/pages/auth/login.tsx:46
msgid "Login failed, please check your email and password"
msgstr "로그인 실패. 이메일과 암호를 확인하십시오."

#: src/components/aiChat/index.tsx:460
msgid "Mameos Robot"
msgstr ""

#: src/components/note/main/index.tsx:108
msgid "Management"
msgstr "관리 (Management)"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:75
msgid "member"
msgstr "멤버"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:75
msgid "members"
msgstr "구성원"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:316
msgid "Meow~ No favorite notes here yet. Time to star the ones you love!"
msgstr ""

#: src/components/list/notes/index.tsx:138
msgid "Move"
msgstr "이동 (Move)"

#: src/components/list/notes/index.tsx:50
msgid "Move note failed"
msgstr "노트 이동 실패"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:63
msgid "Move to"
msgstr "다음으로 이동"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:67
msgid "Move to Category"
msgstr "범주로 이동"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:56
msgid "Move to category successfully"
msgstr "범주로 성공적으로 이동"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:65
msgid "Move to trash"
msgstr "휴지통으로 이동"

#: src/components/aiChat/index.tsx:504
msgid "New Chat"
msgstr ""

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:81
msgid "New Event"
msgstr ""

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:88
msgid "New file"
msgstr "새 파일"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:89
msgid "New folder"
msgstr "새 폴더"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:45
msgid "New Password"
msgstr "새 암호"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:73
msgid "Next Note"
msgstr "다음 노트"

#: src/components/note/main/index.tsx:127
msgid "No Category"
msgstr "범주 없음"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:42
msgid "No expiration"
msgstr "만료 없음"

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:132
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:137
msgid "No Repeat"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:339
msgid "No Title Event"
msgstr ""

#: src/components/menu/sidebar.tsx:72
msgid "No Workspace"
msgstr "작업공간 없음"

#: src/components/note/main/index.tsx:121
msgid "Note ID"
msgstr "노트 ID"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:124
msgid "Note Name"
msgstr "노트 이름"

#: src/components/note/main/index.tsx:132
msgid "Note Settings"
msgstr "메모 설정"

#: src/components/note/main/index.tsx:152
#: src/components/note/main/index.tsx:158
msgid "Note Status"
msgstr "노트 상태"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:124
msgid "Note title is required"
msgstr "노트 제목은 필수입니다."

#: src/components/aiChat/index.tsx:515
msgid "Notes"
msgstr "메모 (Notes)"

#: src/components/drower/folderDrower/index.tsx:14
msgid "Notes Management"
msgstr ""

#: src/components/table/device/index.tsx:43
msgid "Now"
msgstr "지금 당장"

#: src/components/aiChat/index.tsx:323
#: src/components/aiChat/index.tsx:442
msgid "Oops, something went wrong!"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/invite.tsx:115
msgid "Oops, This invitation link has expired."
msgstr "이 초대 링크가 만료되었습니다."

#: src/pages/auth/login.tsx:84
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:256
msgid "Ordering"
msgstr "종류"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:305
msgid "Owner"
msgstr "소유자 (Owner)"

#: src/components/aiChat/index.tsx:403
msgid "Parent message not found."
msgstr ""

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:84
msgid "Password"
msgstr "비밀 번호"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:53
msgid "Passwords do not match"
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:144
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:149
msgid "Per 2 Weeks"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:141
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:146
msgid "Per Week"
msgstr ""

#: src/components/note/main/index.tsx:109
#: src/components/note/main/index.tsx:151
msgid "Permission"
msgstr "허가 (Permission)"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:142
msgid "Permission Setting"
msgstr "권한 설정"

#: src/components/form/register/form.tsx:69
msgid "Please check your email."
msgstr "이메일을 확인해 주세요."

#: src/components/form/register/form.tsx:40
msgid "Please enter the verification code."
msgstr "확인 코드를 입력하십시오."

#: src/components/form/register/form.tsx:35
msgid "Please enter your email address."
msgstr "전자 메일 주소를 입력하십시오."

#: src/components/form/register/form.tsx:45
msgid "Please enter your password."
msgstr "암호를 입력하십시오."

#: src/routes/index.tsx:12
#~ msgid "Please login first!"
#~ msgstr "먼저 로그인하십시오!"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:50
msgid "Please select a category"
msgstr "범주를 선택하십시오."

#: src/components/note/noteList/index.tsx:72
msgid "Previous Note"
msgstr "이전 노트"

#: src/components/note/main/index.tsx:155
msgid "Private"
msgstr "Private (Private)"

#: src/components/note/main/index.tsx:154
msgid "Public"
msgstr "공개 (Public)"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:76
msgid "Qi Niu Cloud access key"
msgstr "클라우드 액세스 키"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:82
msgid "Qi Niu Cloud bucket name"
msgstr "구름 이름 이름"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:85
msgid "Qi Niu Cloud domain url"
msgstr "클라우드 도메인 URL"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:88
msgid "Qi Niu Cloud region"
msgstr "기우구름 지역"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:79
msgid "Qi Niu Cloud secret key"
msgstr "구름 비밀 열쇠"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:166
msgid "QR Code"
msgstr "QR 코드"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:101
msgid "Recent Created"
msgstr "최근 작성됨"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:88
msgid "Region"
msgstr "지역 (Region)"

#: src/pages/auth/register.tsx:27
#: src/pages/auth/register.tsx:36
msgid "Register failed"
msgstr "등록 실패"

#: src/pages/auth/register.tsx:37
msgid "Register failed, please check your email and password"
msgstr "등록 실패. 이메일과 암호를 확인하십시오."

#: src/pages/auth/register.tsx:19
msgid "Register success"
msgstr "등록 성공"

#: src/pages/auth/register.tsx:20
msgid "Register success, please check your email"
msgstr "등록 성공, 이메일 확인"

#: src/components/form/login/form.tsx:37
msgid "Remember me"
msgstr "나를 기억해줘"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:61
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "즐겨찾기에서 제거"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:104
#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:59
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: src/components/aiChatToolset/index.tsx:21
#: src/components/aiChatToolset/index.tsx:41
msgid "Save to Note"
msgstr ""

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:312
msgid "Schedules"
msgstr ""

#: src/components/aiChatInput/index.tsx:82
msgid "Search"
msgstr ""

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:72
#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:73
msgid "Search Category"
msgstr "범주 검색"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:79
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 열쇠"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:114
#: src/components/list/workspaceEntry/list.tsx:34
msgid "Select"
msgstr "선택 하기"

#: src/pages/workspace/select.tsx:69
msgid "Select a workspace to start using Mameos"
msgstr "Mameos 사용을 시작할 작업 영역 선택"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:126
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:133
msgid "Select Category"
msgstr "범주 선택"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:194
msgid "Select note status"
msgstr "노트 상태 선택"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:258
msgid "Select sorting field"
msgstr "정렬 필드 선택"

#: src/pages/workspace/select.tsx:66
msgid "Select your workspace"
msgstr "작업 영역 선택"

#: src/components/form/register/form.tsx:89
msgid "Send Code"
msgstr "코드 보내기"

#: src/components/form/register/form.tsx:89
msgid "Sent"
msgstr "전송 됨"

#: src/components/aiHistoryChats/index.tsx:46
msgid "Session deleted successfully"
msgstr ""

#: src/components/aiHistoryChats/index.tsx:83
msgid "Session updated successfully"
msgstr ""

#: src/components/note/main/index.tsx:152
#: src/components/note/main/index.tsx:158
msgid "Set the current note's status. When set to private, it will be invisible to others."
msgstr "현재 노트의 상태를 설정합니다. 비공개로 설정하면 다른 사용자가 볼 수 없습니다."

#: src/layouts/backstage.tsx:44
#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "설정 (Settings)"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:63
#: src/components/note/main/index.tsx:111
msgid "Share"
msgstr "공유 (Share)"

#: src/components/note/main/index.tsx:113
msgid "Share Notion"
msgstr "공유 Notion"

#: src/components/note/main/index.tsx:114
msgid "Share Wechat"
msgstr "공유 WeChat"

#: src/components/form/login/form.tsx:40
msgid "Sign In"
msgstr "로그인(Sign In)"

#: src/components/form/register/form.tsx:94
msgid "Sign Up"
msgstr "등록 하기"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:139
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:194
msgid "Status"
msgstr "상태 (Status)"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:64
msgid "Storage Management"
msgstr "스토리지 관리"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:65
msgid "Storage Object"
msgstr "저장 객체"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:96
msgid "Storage Path"
msgstr "저장 경로"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:185
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:85
msgid "Switch"
msgstr "스위치 (Switch)"

#: src/components/avatarMenu/index.tsx:59
msgid "Switch Workspace"
msgstr ""

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:124
msgid "The note title is required and must not exceed 100 characters in length."
msgstr "노트 제목은 필수이며 100자를 초과하면 안 됩니다."

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:143
msgid "The number of members who have joined the workspace using this link"
msgstr "이 링크를 사용하여 작업공간에 가입한 멤버 수"

#: src/components/note/main/index.tsx:121
msgid "The unique ID of the note."
msgstr "노트의 고유 ID입니다."

#: src/components/step/workspace/main.tsx:64
msgid "The workspace name contains illegal characters"
msgstr "작업공간 이름에 잘못된 문자가 있습니다."

#: src/pages/workspace/invite.tsx:141
msgid "This invitation link does not exist."
msgstr "이 초대 링크가 존재하지 않습니다."

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:49
msgid "This link is expired"
msgstr "이 링크는 만료되었습니다."

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:260
#: src/pages/workspace/favorites.tsx:303
msgid "Title"
msgstr "제목 (Title)"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:113
msgid "To ensure compatibility, please avoid special characters in the name."
msgstr "호환성을 보장하려면 이름에 특수 문자를 사용하지 마십시오."

#: src/components/table/device/index.tsx:49
msgid "Unknow"
msgstr "알 수 없음 (Unknow)"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:157
msgid "Untitled Note"
msgstr "제목 없는 노트"

#: src/components/aiHistoryChats/index.tsx:136
msgid "Untitled Session"
msgstr ""

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:46
msgid "Update avatar successfully"
msgstr "아바타 업데이트 성공"

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:212
#: src/components/fullCalendar/index.tsx:157
msgid "Update event failed"
msgstr ""

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:29
msgid "Update nickname successfully"
msgstr "닉네임을 업데이트했습니다."

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:18
#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:14
msgid "Update password successfully"
msgstr "암호를 성공적으로 업데이트했습니다."

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:55
#: src/components/note/main/index.tsx:56
#: src/components/note/main/index.tsx:93
msgid "Update successfully"
msgstr "업데이트 성공"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:306
msgid "Updated At"
msgstr "업데이트 위치"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:263
msgid "Updated Time"
msgstr ""

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:77
msgid "Upload"
msgstr "업로드 (Upload)"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:61
msgid "Upload Avatar"
msgstr "아바타 업로드"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:39
msgid "Upload avatar failed"
msgstr "아바타 업로드 실패"

#: src/components/form/register/form.tsx:74
msgid "Verification code failed to send."
msgstr "유효성 검사 코드를 보내지 못했습니다."

#: src/components/form/register/form.tsx:68
msgid "Verification code has been sent."
msgstr "확인 코드가 전송되었습니다."

#: src/components/step/workspace/main.tsx:96
msgid "We are glad to have you here."
msgstr "우리는 당신이 여기에 있어서 매우 기쁩니다."

#: src/components/aiChatInput/index.tsx:28
msgid "Welcome back, {username}! Glad to be working with you again today."
msgstr ""

#: src/components/step/workspace/main.tsx:129
msgid "Workspace Name"
msgstr "작업공간 이름"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:72
msgid "Workspace: "
msgstr "작업 공간:"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:128
msgid "You are not allowed to join this workspace."
msgstr "이 작업 영역에 참여할 수 없습니다."

#: src/pages/workspace/invite.tsx:102
msgid "You have already joined this workspace!"
msgstr "이 작업 영역에 이미 가입했습니다!"

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:197
#~ msgid "自动保存失败，请重试"
#~ msgstr ""
